與其講我唔會原諒黑警 不如試下講...

手足唔會原諒我

日日講完唔會原諒黑警同好嬲
但你又去踏出一步做多d事
手足點會原諒你

還我真相

推呢個
放棄，手足唔會不諒我地

大家可唔可以做實事

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！